南京大屠殺造假，戳破南京大屠殺的謊言

最近支那大概因為經濟破產,国內動蕩不安,想要搞反日轉移內部的矛盾,又開始宣傳南京大屠殺的謊言,所以有反日電影
"南京南京"的出現,其實南京大屠殺早就被拆穿是支那的宣傳了

本人在研究南京大屠殺時就發現一件怪事,日本學者在批評南京大屠殺時都會先提出支那方面的說法;然後再舉證反駁從 而證明南京大屠殺是假的,支那方面卻完全相反,完全不敢提日本學者的證據,只會一味人身攻擊漫罵,原因滿簡單,因為 日本學者批評南京大屠殺造假的證據實在太有力,支那完全沒辦法辯駁,根本不敢讓支那国民知道,所以只能直接封殺了事
以我來說,我從小在台灣念書是被國民黨洗腦長大,所以對南京大屠殺深信不疑,只因為去了一次日本,正好碰到日本學者也 在演講是假的,我好奇看了一下,日本學者只用了5分鐘就讓我開始懷疑從小深信不疑的南京大屠殺可能是假的;日本人的方法很簡單,就是拿出幾張中國方面拿來當證據的照片,裡面的日軍都是穿夏天的短袖的內衣,這幾張照片我小時候就看過
也從來不覺得有什麼問題,只是日本學者馬上又拿出南京的氣象紀錄,原來所謂的南京大屠殺是發生在12月中到1月,南京的 平均氣溫才5度日軍怎麼可能穿短袖內衣??這幾張照片一定有問題,這是白癡都曉得的,

這張照片就是當時日軍真正的軍服,這張照片中國政府也拿來宣傳是日軍屠殺平民的照片,其實照這張照片的日本士兵很早就出來說明
這是戰鬥後死亡支那軍人的照片
[/quote]

自己看看吧